不如搵人將D五毛理論翻譯成英文俾D外國人睇下佢地幾柒啦

不如搵人將D五毛理論翻譯成英文俾D外國人睇下佢地幾柒啦
日文 德文 法文 韓文 乜都好
總之俾佢地知道五毛講野幾撚柒
最好CAP埋佢地個名既圖
之後寫番D寸佢地D POINT既撚廢既理據

例如：「其实逃犯条例管绝大多数人毛事。这些上街的人跟这条例都没啥关系。真正有关系的都不会上街。所以群氓到底有多可笑。」
「主要是 錢。 因為很多貪污犯把錢放到香港，如果要送人回去，錢也要帶回去。
英國，美國最喜歡貪污犯到他們國家。人死了，錢還在他們國家。」
「港督不是特地站出来说了不包括政治犯么，老百姓总是被当做政治工具被耍来耍去，媒体也是蒙蔽人民政府的工具而已，真的要提高自己的政治觉悟，别被人当枪使」
「香港人很生氣每天有130個大陸人移民香港。
現在將犯人送回大陸，他們爲什麽不答應？ -- 就是因為這些是貪污犯，帶錢到香港。」
「暴徒再闹，逃犯在笑，美国在资助，民主变为罪犯的保护伞！！！」
「港獨跟台獨一樣都是顛覆政府的叛亂者，港獨已經被逮捕，抓的好! 呼籲中國官方對港獨運動
要強制驅離鎮壓
以免像蔣經國縱容台獨民進黨搞反對運動
發展到現在禍國殃民。霹靂手段方顯菩薩心腸。」
「如果这种暴乱行为在这些暴乱份子最崇拜的最民主，最有人权，最自由的美国的会怎么样吗?去翻阅下美国对待这种暴乱行为的处理方式的历史资料就会明白，其实香港并不是自由，民主，人权的社会。因为最民主，最自由的最人权的美国对待暴乱是要武力平暴，甚至射杀，而香港做不到。所以香港是…………」

「這些上街的人跟你們的太陽花一樣，没有是非袛有政治立場」
「香港人真的好騙，都沒弄清楚逃犯條例就被人煽動」
「为了反而反，香港就是惯坏的孩子」
「违反中国法律就该被抓啊 不然要法律干什么，不违法不就行了 这100多万的人心里是多有鬼啊 ，理论上他们肯定做了亏心事了 ，直接全送到台湾，叫他们去同流合污！」
「香港作为中国的城市，大陆从香港引渡逃犯为何不可，加拿大还不是美国城市呢，就可以从加拿大非法引渡孟晚舟去美国了？」
「西方媒体都是美式意识形态控制，关注香港暴动还少，基本每年都会把？我有点想笑，他们时刻想香港有事，豺狼之心。」
「香港人表示：這是美國又一次在港操作顏色革命」
「作为大陆的 我都知道引渡条例的规定是什么，接下来我说几句
1.你在香港犯法，大陆没有权力抓你
2.你在大陆犯法，量刑7年以上，才会引渡你
3.大陆封杀香港的言论自由真的没有，你们他妈法輪功都可以光明正大的宣传
4.闹事的无非是港独，法輪功，还有大部分完全不了解引渡条例的被洗脑的人
5.共产党可能在香港人心里是集权的象征，但是你们用脑子想想大陆现在第二大经济体，第三军事强国，如果共产党邪恶，会有几十个国家和中国签订引渡条例，其中还有许多西方国家
6.大陆对香港人的印象真的被这群废柴给搞黑了，在90 00后眼里，香港早已不像以前在父母辈那样高高在上的高素质有钱的感觉了，大陆现在发展很好，视野什么的完全不落后了，一年一亿多人出国，还都回来，就是证明
7.香港再闹，再不闷声发大财，以后真的没有什么机会得到中央的特权了，看看旁边的澳门，就知道香港被白白浪费了多少资源
8.年轻人没有意识，容易被洗脑，作为家长真的要好好教育了，被一些人当枪使，还傻乎乎的美曰民主自由，民主自由可不是这样的哦」

「哪有那么多 估计这些上街的年轻人都没仔细读过那个条例」
「中国只需把香港的天安门纪念馆改为义和团纪念馆，让所有的“亚奸”知道，亚洲要彻底把西方猴子的野蛮主义赶出中国和亚洲。」
「美国就是让亚洲乱起来，怕中国经济超过它」
「香港人你們不犯法怕什麼！送中，送HELL！送天堂有分別嗎！無事生非！等著苦日子的到來吧！」
「港英政府时期，上街游行反对立法， 我敬你是条汉子。。。」
「你們忘了有一個人在台灣殺了自己的女朋友之後逃回香港後你們的司法機關就奈何不了他嗎?」
「确实香港是 全世界收集大陆情报的集中处理中心 中美间谍枪战、叛逃、都是香港。如果通过那么情报机构要搬家了。」
「香港人是被惯坏了吃饱撑着了」
「1～20万说成百万，好搞笑。做贼心虚」
「呵呵呵！都是中国人在大陆犯罪了，逃回香港就能成为逃罪天堂了？?为什么不能引渡去大陆??香港如果一直这样怎么能继续繁荣下去??那就不要去大陆犯罪啊！
是不是这个相声主持人，去哪里就遵守哪里的法律都不知道??」
「香港本来就是中共收回来的，中共解释基本法很正常」
「香港的房价和人均居室的不公明明是香港财阀垄断地产业的结果……这笔账也要算到大陆人头上！我特么真是醉了！」
「组织者说100万，港警说20万，请问你为什么非要相信组织者而不相信港警？只是数字越大越耸人听闻？无耻媒体。」
「叫深圳把水电供应全停、看你们还蹦哒得了多久。更好玩哦……」

「100万人....在香港弹丸之地...这些人都是懦夫……有兴趣闹中共，却不敢把矛头伸向一直左右它们生活的大佬！而且它们还拿那些大佬做神一样拜！」
「美國人總以為攪亂香港，挷架台灣就可以作本錢同中國談判獲，不要妄想了。港獨比較好點是有免費狗餅，台獨是要自己買的。」
「明眼人也看得出是民主派策劃，结合獨派，煽動民眾，背後就是美國！」
「香港人喜欢英国的大JB」
「港警都说了，最高峰时期只有25万人，103万是人家骗你的」
「中国政府做事绝对合理，只有心虚的人才会怕，才会煽动暴乱。身正不怕影子斜。加油香港，加油中国。」
「搵十萬港幣買不起樓？搵三四萬港幣已經可以買樓！聽人講 英國管年代很多人住籠屋」
「袭警，在美国警察早就开枪击毙了！」
「香港到處都是美英的黑手」
「又是美国在搞事，香港的残残们真多，是过得太舒服和安逸了吗？神经病啊，脑残，被人利用还在嘚瑟。」
「没必要这么认真评论，真相就是香港人多数不知道那游行是干嘛的，就是发钱了所以去玩玩，我暑假回国的香港同学昨天都短信给我了：好似有1000港幣加個飯盒，反對派親中派都有，福利應該親中派好d 發到2000港幣還加飲料。香港本來就有引渡條例的吧...親中肯定待遇好D。我就說美國打不過貿易戰肯定要搞事了，果不其然。去遊行的人每人給1800港幣加個盒飯還帶飲料，推特臉書發動的時候大家都不知道是啥，就去圖個熱鬧，反正有錢拿，就是如此也才24萬人vs200萬人聯署支持立法…為什麼台灣人總是選擇性無視呢？講道理隨便一搞事就發4億港幣，難怪美國會負債23萬億，真替美國智庫感到擔憂，沒點新花樣，還是那個熟悉的味道啊。委內瑞拉，伊朗搞顏色革命都失敗了，還想來香港搞？香港文化水平高的人多，還真揭不起浪，感覺這法律馬上就要通過了，已經200萬人聯署支持加速通過立法了。

實際上就24萬人遊行被一些泛民和黃屍誇大成100萬，各位網友不要信太多。而且大部分遊行的人根本不知道逃犯條例到底是什麼玩意，就是發錢了所以去玩玩。其實香港有接近200萬人聯署支持立法，

警方公佈的數字是在頂峰時期有24萬人遊行，泛民造假說有103萬，從銅鑼灣到金鐘整條街裝滿也容納不下24萬，其中有很多采訪遊行人士根本都不知道遊行的反送中條例是什麼意思，其實說白了是有錢可以拿，推特上的泛民發的帖子是參加遊行的每人有1800的派送費還有一餐飯和飲料！凌晨又有1000多人衝擊立法會打傷幾個警察，遊行隊伍裡有幾個美國特務，還有【英國】和德國的，都上了新聞，香港新聞報了好多。

笑死了，特朗普去英國那才是百萬人抗議，看來英國首相當年出天安門摔了一跤記仇到現在啊，不搞事就不安心，英國加油搞吧，脫歐啥時候脫完？ 100年前，李鴻章說：“老佛爺，洋人幫我們建鐵路來了。”100年後，特蕾莎說：“老佛爺，中國人幫我們建5G網來了。”

少看點假新聞媒體比如BBC，蘋果日報，多看點香港主流媒體你就知道怎麼回事了。標題自己搜，發鏈接會被吞貼。 【反修例遊行人數增 劉兆佳︰外部勢力積極介入有關】【逃犯條例 葉國謙：修例為香港好。 】【逃犯條例 教聯會：強烈反對罷課「政治歸政治，教育歸教育」】【逃犯條例 教育局：反對罷課 譴責暴力行為 】隨便搜就一大把。沒有牆的台灣，心裡面卻設了一個牆，自動屏蔽所有大陸正面新聞，和追星族抓八卦新聞一樣，一天看一些小道媒體，希望中國發生不好的事情，哎真是可憐。

因為中國無法被殺掉，所以不得不說服中國去自殺。這個說法是很準確的，外部勢力已經無力阻止中國的崛起和民族復興進程，但有些外國人希望中國內部出狀況，希望一些中國人迷失方向，然後實施自殺行為。也許你認為我一定是瘋了，一個國家怎麼會被說服去自殺呢？但我確實親眼見過這樣的事情發生。蘇聯並非是從外部被打敗的，蘇聯是被說服自殺的。 1992-2000年，我一直在俄羅斯生活。我親眼目睹了蘇聯自殺在經濟、社會和文化方面造成的災難性影響。我此生最不願見到的，就是中國也犯下同樣的錯誤。
“國破山河在，城春草木深”其實歷史上同樣觸目驚心的事件還很多（某些國家真的做了很多壞事）。比如小紅莓的《dying in the sun》，雖然初心未必是，但最終確實是寫給那些被北約狂轟濫炸的、在陽光中消逝的南斯拉夫人。

在五千多年的文明發展歷程中，中華民族為人類文明進步做出了不可磨滅的貢獻。我們的責任，就是繼續為實現中華民族偉大復興而努力奮鬥，使中華民族更加堅強有力地自立於世界民族之林，為人類做出新的、更大的貢獻。我想嚴肅地闡明一點，如今對中國以及全人類來說，最偉大的事情只能由中國人民、在中國的土地上、在實現中國夢的過程中做出。不是因為我現在在中國才說出這樣的話，在英國、在美國，我也同樣會說出這些話。」
「各位辛苦妳們了, 雖然有這麼多的漢奸和賣國賊, 但有了你(妳)門出來主持公道, 祖國還是有希望的, 還是會強大的。天佑中華。也希望各位會輝煌宏達更上層樓。」
「看着受伤的警察 感觉他们好不容易啊 辛苦了！」
「逃犯條例原來沒問題!出發點是好的，到底是在反對什麼?
難到大家都想犯罪嗎？」
「暴民部分直接抓吧，法制的底线啊」
「而且讽刺的是，孟晚舟是香港籍，香港人都不会跑去加拿大驻香港领事和美国驻香港领事抗议😂看来孟晚舟这种从大陆换到香港籍的人是二等公民喽」
「狗屁人权，都是一些利益团体在操弄」
「去你妈的游行, CIA在行动而已了!」
「所以这就是过度言论自由 新闻不经过审查 媒体就会大肆鼓动民意 导致暴乱」
「全世界警察向美国警察看齐，就没有嚣张的暴徒了，香港警察保护好自己，对暴徒不能手软。」
「一场由美国主导的反修例游行，一群傻逼上当跟随。」
「不得不说老共给了香港人站起来的权利，香港人却选择跪着给别人舔睾丸，傻逼真多」

「香港要变臭港了。成了包庇罪犯的天堂。」
「奴仆做久了，现在释放倒不习惯，囔囔着要从前的身份。」
「对这群小人，逃犯条例算轻的。」
「港版阿拉伯之春，海珊被害格達費被推翻後，伊拉克和敘利亞變成什麼鬼樣，幾百萬的難民湧入歐洲，造成歐盟沉重的負擔，又有多少孩童婦孺枉死於愛情海……英國留歐脫歐分裂，蘇格蘭要獨立，大英帝國瓦解邊緣……法國黃背心街頭暴力……那一場鬧劇沒有美國的黑手伸進 ? 自己不知道團結拒絕美國，以後變成香港百萬難民湧入台灣或是海葬台灣海峽，台灣可不想要這種鬧事份子 !!」
「香港人不愛香港那就移民吧！難到要香港成為犯罪天堂？」
「香港這些反送中暴民無法無天」
「香港跟英國學的，現在英國脫歐 種族主義 弄到蘇格蘭不想留在英國 香港卻想沾著英國 可憐英國還不屑讓香港人移民英國 。」
「这些人绝对特么的不是学生和市民，哪个正常学生和老百姓会面对警察，面对活生生的跟自己无冤无仇的人时下这么狠的手～～～跟特么六四那些杀军人的一路货色，要么本来就是市井流氓地痞，要么就是受人指使的暴徒。然后你还不敢打他们，一还手，一流血，外媒就又再叫嚣个“血腥大屠杀”，然后再逼逼30年」
「"打"警察大罪恶极，如果在美国，听着啊！在美国你哋通通食子弹啦！你哋还抱着老美大脚，它们迟早都破坏香港经济及爆乱，生活不安静不安全呀！醒醒啦!」
「香港警察好样的，这样都不开枪示警。香港，真的不能再一国两制了！」
「BBC彭定康发话了，你看到没，就是这么巧合，这背后没人运营我都不信，贸易战占不到便宜就开始出阴招了。」
「感恩被民主洗脑的人们，让祖国意识到一国两制很扯淡/过时……待祖国统一时，对台湾不可能一国两制了」
「一句话香港被惯的无法无天了」
「香港人怎么喜欢美国，是不是要美国的法律在香港施行？如果香港施行的是美国法律，香港人就不会怎么自由了，而且哭都来不及了。」

個人認為唔好暫時將時間用喺呢d地方同埋分散注意
焦點應該放返喺政府 警察的暴行